將軍澳手足立即轉場

去西環坐

[804] 係堅尼地城/西環有需要落腳嘅手足入黎!!

推

be water

Push

Gogogo

起行啦
西環手足等緊你地

西環見

黎緊

難得有入到黎將軍澳
有無人想參觀領展辦公室

夠鐘轉場 be water

西環今晚去到幾點，食埋個晚飯先

please go

坐條撚 留都唔好留

磨爛蓆大忌

9點

大家兩個月仲未練成be water就失敗了！

Be water去西環好似都唔多water

手足 BE WATER

西環重兵 出面有圖

今日得番呢度
你地之後要去邊唔洗連登講
比我地知道你地轉左場係一個強心針黎

push

屌 痴撚左線
去堅尼地城先岩

轉場 轉場 轉場 轉場

1837 警察出動, TKO Be Water, 夠鐘捉鬼

【內幕消息】請廣傳辨認臥底五招

Hit and run
警犬一封咗隧道同清水灣道就冇路走

仲去西環， 之前輸左2次

唔好再轉場了 好容易被鬼滲透

721之後 愈黎愈多證據

目標已達 麻煩安全返歸 小心有人接放工

屌 我痴撚左線
想講去集會先岩

將軍澳難走 區外人自己決定
住咗廿年的將軍澳人留

唔好留將軍澳呀！
同自殺式襲擊一樣！
100%死梗呀！

Hit and run

無啦啦轉咩場

Be water

1849 警察已到TKO, TKO Be Water, 夠鐘捉鬼

【內幕消息】請廣傳辨認臥底五招

去西環咩站落好？驚有狗

轉場去屌你老母呀
你唔知咩? 黑警P牌仔

去堅尼地集會先

即係堅尼地城落？咩站？

咩出口

B出 上面有文宣

聽日一定唔可以消費!!!
唔好令到啲唔罷工既鋪頭 賺多左
買定面包 帶定水
聽日零消費!!!!!!

笑咗

轉去西環就冇狗？

為轉而轉有咩意思？

將軍澳分分鐘仲安全過西環wo

創業商場前已有防線

Ok

【長輩片】
為藍絲長輩而設既Youtube頻道正式面世！

【頻道連結】

感謝會員「𢭃住中場」（#283968）設立頻道。
小弟只係幫手宣傳，希幫各位巴絲多多支持！

------------------【原Po】------------------
全靠黑警！終於搵到方法搞掂中立/藍絲屋企人，唔再嘈交！

負皮我嘅不如解釋一下無啦啦轉去西環有咩着數

手足要Take care

西環仲多狗
直接走人啦

起確唔會封兩條路加鐵就已經變大圍捕

其實我係想叫d人集會

去西灣一齊 中重兵伏？
點解唔開多d 火頭 be water?

番去集會

點解將軍澳封兩條路就會變大圍捕

將軍澳大把商場仲有洒店

走唔到咪抖一晚再走

更何況要走將軍澳四個站都走到

Be water變咗覺得有人嚟就要走

TKO 扔完狗屋冇後續不如走啦， 又想戀戰？

不嬲be water都係咁解唔係咩? 打遊擊嘛

宜家就係要周圍走 去打亂佢佈置呀
人地佈哂防 準備圍捕 你仲唔走 等送頭？
定你覺得咁多次 邊次打得贏班武裝狗？

唔好送頭盔去物資站！
自己帶頭盔去現場比手足！

西環重兵過tko好多喎

西環見！

轉場move

正常呀核心地帶

咁去九龍 ?

唔好推呢個post
我係想叫人去港島西個集會
打錯西環

其實現加d狗重兵去曬tko同西環
點解唔突發去下其他區?

龍翔道, 觀塘道而家點呢?

有無前線手足傾下

大家清唔清楚咩叫 Be water
唔係一齊Be water 係 流水式呀

推 快走

唯一方法應該係靠鐵
希望唔會好似上次咁封幾個站

走 轉場

轉西環

我想知現場其實需唔需要人
想休息留力聽日

住係附近就撚到有警到場先散水啦 好明顯依家班狗放棄咗將軍澳 撚咗咁耐話清場都冇狗到 依家分散警力呀 唔係咩叫東西夾擊

走 唔好去西環
可留力

去各區狗屋狗宿舍圍好過

前線有無人睇連登其實

有人CALL轉場

唔好再集中一點比人打
Be water

HKMAP即時地圖

睇緊live既即刻入黎幫手報點!

見到多狗, 即刻mark番落地圖
視乎數量就算已經報左都可以報多一次
幫手傳出去 等義士唔好再食布袋戰術
Be Water!

徹退路線: 往香港大學
現場有人叫去CWB

冇

今晚8點 連登出征香討大行動!!!

今晚8點 連登出征香討大行動!!!

今晚8點 連登出征香討大行動!!!

支持

將軍澳靠街坊足夠

8月5日，全民三罷 ！！

遍地開花 九巴不合作運動最後召集！！

最新資會係Group到發放